叫春post

春

雞

臭

閪

表哥

表妹

又因為冇女唔開心

？

又發作了

快啲介紹女仔黎

條女琴日又發癲

點癲法

你老母高潮緊呀叫你老母春啦

55

可唔可以幫手要咗條女

送都唔要

如果佢鍾意你點算

唔要呀 我咁型一定要搵返個同我差唔多既靚女

佢仲要學人影女神相

講還講唔好貼圖

好核突

抵佢冇仔
所以我都開始同意相由心生

驚自爆 只可以講係一段長時間

睇黎有排都未肯收皮

我靚女

有仔就收皮啦

屌

咁話表妹

做表妹都唔幫下表哥

相由心生我都覺得係真

所以我都好靚仔

咪摺喺屋企

除左做義工呢

興趣班